我地係反恐唔撚係反黑

正常黑社會係因為嫖賭飲毒槍果d 先打，仲要打對面幫唔會打市民
但尋晚果班無差別攻擊，老弱健壯無一幸免，係恐怖分子所謂
希望大家阻止恐怖主義係香港發生，同外國講香港有恐怖主義組織，要求佢地求助